[行動post]係咪已經光復左香港啦?

求幫推到上熱門
DSE生登記做選民點解無人講
好多巴絲開左好多post推左好耐都推唔起
係咪好耐無做野 雖然時間有D急 但絕對做得切
聽日DSE通識科 1230放
約人一齊去派申請表格比DSE生填 增加立法會選舉勝算

#索取表格途徑
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：
-> 香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
-> 九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓
4。自己印
).pdf

#ToDoList
1. 揀番自己會去既區 (揀D唔夠人既區去派)

2. 將消息send比朋友 令更多人加入行動
3. 去拎/印表格
4. 準時到達考試埸地

#考埸查詢

#注意事項
1. 係考試完結之後先派發登記表
2. 唔好打擾考試節奏
3. 由於有限聚令 大家請留意社交距離 切勿於多於4人情況下派發表格
4. 7月25日前夠18歲都可以成為選民

考試時間表
27/4 8:30 - 10:30 通識教育（一）
27/4 11:15 - 12:30 通識教育（二）
28/4 8:30 - 10:00 英國語文 （一）
28/4 11:00 - 13:00 英國語文 （二）
29/4 9:15 - 12:10 英國語文 （三）（聆聽及綜合能力考核）
2/5 8:30 - 10:45 數學 必修部分 （一）
2/5 11:30 - 12:45 數學 必修部分 （二）

推

Push

返緊工 LUNCH盡力幫手

推!!

推左先

咪撚出埋呢D on9 標題 post